羅家英（英英）ig: 等得秋來冬又至, 快快樂樂過新年

英英好可愛

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

英英打扮起上嚟有幾分似Sammi

吉攪到我笑咗出聲
真係幾似

拉

未上熱門都拉，霸道到呢

潛心鑽研拉POST五十載
拉

邊個嚟 之前已完全封鎖睇唔到

之前喺食台成日同我地嗌交的印度佬

唔講唔記得呢條laji仔

佢同汪呀姐候生果陣有youtube fb果d既話
應該做緊廢青男女果d痴線片